<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<kontestacja>
  <auditions>
    <audition color="#FF666666" id="2" title="Lewatywa Mózgu" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program2.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/autorzy/martin_ironizator.jpg">
        <summary>gdzie przedstawia swój sarkastyczny, ironiczny i wolnościowy komentarz do otaczającej rzeczywistości. W czwartki o 20:00.</summary>
        <description>Pisarz, publicysta, twórca piosenek, bard internetowy. Pisze, śpiewa, filmuje, ironizuje. Jego felietony czytało kilkaset tysięcy, piosenek słuchało kilka milionów. Co pokazuje jak bardzo ludzie się nudzą.
      Oprócz "Raportu Martina" w KonteStacji, prowadzi serwis odwyk.com i publikuje piosenki na Vimeo.
      A od niedawna produkuje gry: www.CompletelyUnprofessional.com 

      Słuchaj Raportu Martina na żywo w każdy czwartek o 20:00!</description>
    </audition>
    <audition color="#FF96AA39" id="1" title="Wydanie Główne z Hugo" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program1.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/1.jpg">
        <summary>od której się wszystko zaczęło. Jest wciąż główną pozycją rozgłośni. Niebanalne tematy i ciekawi goście. W poniedziałki o 21.00</summary>
        <description>Założyciel i właściciel radia KonteStacja. Libertarianin, chrześcijanin i na dodatek kreacjonista. Od ponad dekady, propagator wolności słowa, kreatywnej edukacji i nieszablonowego podejścia do własnego życia. 

Prowadzi audycję na żywo Wydanie Główne od której się wszystko zaczęło. Jest wciąż główną pozycją rozgłośni. Niebanalne tematy i ciekawi goście. W poniedziałki o 21.00</description>
    </audition>
    <audition color="#FFC74B46" id="3" title="Jan Fijor zaprasza" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program3.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/3.jpg">
        <summary>w którym przedstawia punkt widzenia przedsiębiorcy. W środy o 21.00</summary>
        <description>Współzałożyciel szkoły biznesu ASBIRO, przedsiębiorca i podróżnik, który w czasie stanu wojennego wyemigrował do Stanów Zjednoczonych, gdzie spędził 17 lat. Były barman, pośrednik nieruchomości, agent ubezpieczeniowy i makler. Obecnie, oprócz działalności w szkole ASBIRO, zajmuje się publicystyką oraz jest właścicielem wydawnictwa Fijorr Publishing. 

Prowadzi audycję na żywo Jan Fijor zaprasza</description>
    </audition>
    <audition color="#FFF4842D" id="18" title="AgenTomasz" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program18.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/18.jpg">
        <summary>czyli cotygodniowe zestawienie 10 niusów opisujących naszą rzeczywistość, ale w jakiś sposób pominiętych.</summary>
        <description>30 lat, 
kawaler,
stosunek do służby wojskowej uregulowany.
magister po kierunku menadżersko artystycznym. 

...czyli...
tu naprawdę nie ma o czym mówić. 

- "Mógłbym prowadzić dwudziestoczterogodzinny komentarz radiowy prosto z garażu wielkiego brata. Udało mi się ujarzmić gadulstwo i zrobić z niego coś co zaczyna przypominać walor". 

Prowadzi audycję pod zaskakującą nazwą AgenTomasz</description>
    </audition>
    <audition color="#8A2BE2" id="42" title="Firma na emigracji" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program42.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/42.jpg">
        <summary>o tym dlaczego warto emigrować i jak żyje się polakom za granicą.</summary>
        <description>Maciej Bienert - Dumny ojciec i szczęśliwy mąż, a poza tym pedagog z 11. letnim stażem. Zajmuje się zwykle wieloma rzeczami na raz. Od 3 lat mieszka w Niemczech w raz z rodziną. 

Kiedyś urzędnik. Od 11 lat przedsiębiorca wolnorynkowiec, prowadzący działalność z sukcesami i nierzadko porażkami. 35 lat życia nauczyło go, że warto się uczyć i ciężko pracować, ale przede wszystkim być wiernym wartościom i ideom, które wyznaje. 

W wieku 31 lat zrozumiał, że w życiu nie chodzi o to żeby siebie "odnaleźć" tylko siebie tworzyć. Po ukończeniu wielu szkół, kursów i uczelni, podjął się kolejnego wyzwania: prowadzenia audycji w Kontestacji. </description>
    </audition>
    
    <audition color="#D2691E" id="44" title="Bejsment Toks" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program44.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/44.jpg">
        <summary>jest przedłużeniem filmów zamieszczanych na kanale http://www.youtube.com/bejsmentoks
</summary>
        <description>Gotham City ma swojego Batmana, Smallvile ma Supermana, a Polska ma Jacka W. Zamaskowanego superbohatera bez peleryny, ale z walecznym sercem, który walczy o wolność w tym najbardziej zajebistym kraju na świecie. 

Największym wyzwaniem środowiska wolnościowego w Polsce jest stworzenie "mitu wolności". Tylko wtedy Polacy ją pokochają i zaczną chcieć zmieniać ten kraj. To wielkie wyzwanie. Wyzwanie dla superbohatera! 

Zapraszam najpierw do oglądania, a potem do słuchania:
Film Bejsment Toks w każdy czwartek.
Audycja Bejsment Toks PLUS w każdy poniedziałek. </description>
    </audition>
    
    <audition color="#8B4513" id="4" title="Świat Kamila C." feedUrl="http://www.kontestacja.com/program4.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/4.jpg">
        <summary>w którym przeprowadza wywiady z biznesmenami. We wtorki o 21.00</summary>
        <description>Człowiek, który swoją przygodę z biznesem rozpoczął w wieku 17 lat, kiedy to założył swoją pierwszą firmę. W wieku 18 lat zatrudnił pierwszego pracownika, a rok później miał ich dziesięciu. W wieku 21 lat wydał książki w których opisał swoją drogę do sukcesu, które stały się bestsellerami. Prasa zaczęła nazywać go najmłodszym milionerem w Polsce. 

W wieku 23 lat założył fundację promującą przedsiębiorczość, a kilka lat później szkołę biznesu ASBIRO, w której wykładają wyłącznie przedsiębiorcy. 

Prowadzi audycję na żywo Świat Kamila C. w którym przeprowadza wywiady z biznesmenami. We wtorki o 21.00</description>
    </audition>
    
    <audition color="#4169E1" id="46" title="RadioStrefa Biznesu" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program46.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/46.jpg">
        <summary>poświęcony jest kwestiom prowadzenia działalności gospodarczej w Polsce, czyli wszystkim odważnie powiązanym z małymi i średnimi przedsiębiorstwami.

  Nasza audycja dotyka jednak przede wszystkim ludzi, którzy w dzisiejszych czasach nie mają łatwo – kreatywnych i obdarowanych najpiękniejszą cechą jaką można posiadać człowiek, darem przedsiębiorczości.
</summary>
        <description>Olaf Wojak - patriota ceniący prawdę, uczciwość i pracowitość.
Wszechstronny organizator, działacz społeczny, miłośnik natury i zwierząt. Z zamiłowania fotograf i grafik. 

Doświadczony przedsiębiorca z wieloletnim stażem w branży elektronicznej i komputerowej.
Specjalista ds. negocjacji i handlu zagranicznego. 

Swoją przygodę z branżą IT zaczął od komputerów 8-bitowych. Za pośrednictwem Maloka BBS był 40-tym cywilnym użytkownikiem polskiego Internetu, w czasie kiedy nikt o nim nie słyszał. W latach 90-tych wdrażał program „internet dla szkół”. 

Program RadioStrefy Biznesu poświęcony jest kwestiom prowadzenia działalności gospodarczej w Polsce, czyli wszystkim odważnie powiązanym z małymi i średnimi przedsiębiorstwami. 


 
Nasza audycja dotyka jednak przede wszystkim ludzi, którzy w dzisiejszych czasach nie mają łatwo – kreatywnych i obdarowanych najpiękniejszą cechą jaką można posiadać człowiek, darem przedsiębiorczości. </description>
    </audition>

    <audition color="#1E90FF" id="36" title="Opowieści pastora-przedsiębiorcy" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program36.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/36.jpg">
        <summary>gdzie stara się przybliżyć biblijną perspektywę przedsiębiorczości. </summary>
        <description>Andrzej Burzyński - były ksiądz, obecny pastor kościoła zielonoświątkowego i założyciel Instytutu Rozwoju Osobistego KOAH. Licencjonowany trener MS TEAM. Autor książek "Przebacz i uwolnij siebie" i "Życie pełne pasji". 

Prywatnie szczęśliwy mąż i ojciec. Jest autorem szkoleń na temat zrozumienia siebie i innych, które stworzył w oparciu o wieloletnie doświadczenie pracy z ludźmi. Na indywidualnych spotkaniach pomaga odkryć swoją osobowość i żyć zgodnie z nią. Uczy, jak działać zgodnie ze swoją osobowością, wykorzystując zarówno swoje silne, jak i słabe strony, by tworzyć zdrowe relacje, osiągać zamierzone cele i dobrze się przy tym bawić. Poza tym inwestuje w nieruchomości. 

Prowadzi audycję Opowieści pastora przedsiębiorcy gdzie stara się przybliżyć biblijną perspektywę przedsiębiorczości. </description> </audition>


    <audition color="#778899" id="45" title="InvesTime" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program45.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/45.jpg">
        <summary>o tym, jak skutecznie inwestować i dlaczego właśnie teraz. Swoim subiektywnym okiem oceniają określone branże i tematy inwestycyjne</summary>
        <description>Mariusz Matrejek - Inwestor na rynku nieruchomości z 9 letnim doświadczeniem, certyfikowany kierownik projektów, właściciel Aquarius Property Investments. Absolwent Politechniki Wrocławskiej, pośrednik na rynku nieruchomości. 

Daniel Piesto – Jego pracą jest poszukiwanie inwestorów, absolwent prawa na KUL'u, współrealizuje projekt stworzenia instytucji finansowej, pasjonuje się nieruchomościami i wiecznie poszukuje sparing-partnerów do tenisa, ma bardzo intrygującą przeszłość. 

Prowadzą audycję Investime o tym, jak skutecznie inwestować i dlaczego właśnie teraz. Swoim subiektywnym okiem oceniają określone branże i tematy inwestycyjne.
http://InvesTime.kontestacja.com</description> </audition>

    <audition color="#696969" id="16" title="Konserwa" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program16.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/16.jpg">
        <summary>Każdy jest konserwatystą, tylko jeszcze o tym nie wie. Na żywo we wtorki o 22:22</summary>
        <description>Adam Kreator - konserwatywny liberał pracujący niestety na etacie. W wolnym czasie zajmuje się pomnażaniem w socjalizmie XXI wieku swojej nędzy i różnymi dziwnymi zainteresowaniami: numizmatyka, fuchy, grafika 3D, rysunki, rzeźba, malarstwo, design, stare komputery, pisanie artykułów, podróże, fotografia zabytków, konserwacja sztuki, zamki polskie, monarchiści, historia ogólnie a zwłaszcza mało znane ciekawostki które wyszukuję w książkach, internecie i wikipedii. Żeby określić dokładniej trzeba wypić z nim lampkę wina o cenie powyżej 8zł za butelkę. 

Krzysztof Jabollissimus - wierszoklej (słowo "poeta" używał niejeden grafoman, on skromnie nie użyje). Węglomaz i farbiarz ("rysownik i malarz" zarezerwowane są raczej dla tych, co nieszpetnie uprawiają sztukę). Wydrzymord (zaiste, by być "wokalistą" trzeba umieć śpiewać!). By poznać fragmenty jego tfu-rczości - warto zajrzeć na stronę www.jabollissimus.pl Żeby poznać go lepiej, trzeba wypić z nim lampkę wina w cenie poniżej 8zł za butelkę. 

Prowadzą audycję na żywo Konserwa Każdy jest konserwatystą, tylko jeszcze o tym nie wie. Na żywo we wtorki o 22:22 </description> </audition>

    <audition color="#6B8E23" id="39" title="Jasna Strona Mocy" feedUrl="http://www.kontestacja.com/program39.xml" imageUrl="http://www.kontestacja.com/images/programs/240/39.jpg">
        <summary>audycję rzucającą światło na pozytywne strony życia, mimo jego negatywnych okoliczności.</summary>
        <description>Krzysiek Burzyński posiada doświadczenie w branży zoologicznej, które pomaga zrozumieć mu... ludzi, a na co dzień rzuca okiem na biznes żony i tłumaczy 6-letniemu synowi jak zarabiać pieniądze i zmieniać na zabawki (projekt milionzapalek.pl). Autor e-booka Kiyosaki ukryty w kasztanach. 

Ania Burzyńska — z zamiłowania pstrykacz zdjęć, z zawodu grafik. Żona, matka, właścicielka firmy FOTOGRAFISTICA. Wywołać i utrwalić wartość człowieka, to jej życiowa, nie tylko fotograficzna misja. 

Remigiusz Matuszkiewicz z wykształcenia jest plastykiem. Zawodowo zajmuje się projektowaniem graficznym i wykonywaniem reklam oraz dekoracji ściennych. Jego pasją jest malarstwo, które wyraża poprzez różne formy artystyczne. Swoją aktywność twórczą przejawia również w tworzeniu tekstów, śpiewając oraz występując w przedstawieniach kabaretowych i amatorskich filmach. Zdjęcia jego prac artystycznych można zobaczyć na www.fb.com/art.remo. 

Prowadzą audycję Jasna Strona Mocy audycję rzucającą światło na pozytywne strony życia, mimo jego negatywnych okoliczności.
http://JasnaStronaMocy.kontestacja.com</description> </audition>
  </auditions>
</kontestacja>
